【藍神救世】阿仙奴16-17球迷吹水區 VI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

樓主不祥人

樓主開錯台

救世? 睇過...救佐D咩

個topic汁柒左佢啦

開呢個po要收樓豬幾多錢好

禾確特將從34米高掉下來的足球控下來，比舊紀錄高2米，打入世界紀錄，更比美斯之前創下的18米紀錄高得多！

禾神

樓主on9

俾左個ac年初四
希望佢睇到啦

保特以後交年費ok 收益作為阿仙奴轉會用途

今次G持你

屌

on9 topic

個topic

上面啲反藍擇晒名

真係咩質素既會員就開咩質素topic

藍屎幾時繼承迪亞比衣缽

卡蘇會唔會已經踢左最後一場代表阿記既比賽 雲加又唔撚同佢續約 而家話就話抖3個月 上次11月尾傷抖到5月

俾佐負皮個TOPIC

無可能 大家要享受睇球王踢波球技

片呢

禾仔已經係健力士世界紀錄保持者

負皮左
佔中廢青都叫神

yes, 希望班手足唔好再話禾仔控波控甩腳

舊紀錄係32米 美欺個個18米仲可唔可以叫創下

條片ng 左幾多個月?

樓主49000

垃圾題

咁都叫控到

唔係掛

呢d先叫控到

開阿狗po刀要負皮

唔講咁多 禾仔＞美欺

清 你回覆要比錢喎 比左未

奸細躝啦

so9個段痴得仲靚

一年收返30k ok 再加限制留言次數

佢好似唔係要咁樣控到喎 係要個波落到黎再的5下

垃圾會員開垃圾topic

迴光返轉

寶子好波

加多20k 賠償俾我地

間諜滾回威爾斯

係咪有兩個ryo蛇

訓左冇睇 藍神救世救到世未？

樓豬幾時死

我子做好本份走位同反越位就夠喇

走左啦 唔知邊個改名扮我

人生然家梗是多人扮

私底下比多1M雲加就差唔多

呢個又咩水黎

阿記普度司機

d 低汁偽毒。可以唔洗理

迷普

ME新阿狗來
大家好

同牙簡妺典牙

阿記普杜斯基你好呀

認錯人喇你地

贊助左雲加買人未

Hi 迷普女朋友

子普=阿記普度司機

程普就知 子普

條偽毒又想點牙

都要控到個波先得嫁

下個po topic

Hi

我係Ryo 妺

點解要跟高登 40個post到1001????

又出現了

改太多驚人會唔like唔會過黎

擺明係分身啦
reported

Golden 矛人on Joe 仔好橙

report左ryo蛇

唔巧ban 錯禾老死Ryo 蛇

Man 9 收嗲啦

迷普又改名黎撚我地

建議佢直接改名叫人生然家啦

分唔到邊個打邊個
唯有兩個都report

除了一腳大力出奇蹟的遠射外，薩卡還沒有什麼太亮眼的表現――而且他得趕快改改他那粗暴的犯規了。

😫

你返golden啦

修夫基：不會撤下朗尼的隊長臂章

朗尼又然

😵😧

聖誕節手足們去邊玩，香港有茅地方好去唔想同人逼

梗係留係屋企瘋狂做愛

月巴會戰勝歸來

返工囉
me就準備與PS4大戰三百回合😩

【紐約男徒手偷走1.6億美元金箔 疑犯逃去無蹤】

紐約警方現向公眾呼籲市民提供線索，追查一宗劫案。 劫案於今年9月29日在紐約市曼哈頓發生，一名男子在卡車車尾，徒手偷走一桶重85磅的金箔，並將金箔提至第三大道（Third Avenue）後逃去無蹤。

on9 仔扮第二個啦

佢d長傳都好亮眼啦
仲有而家冇咁多粗暴犯規

最近有冇咩槍game 好玩

直線刀唔差

Rainbow

【第39屆省港盃 及 女子省港盃 又到啦！】
話咁快省港盃已經同本地球壇已共度三十餘載，即將邁向四十屆，今屆省港盃香港隊將會先係1月1日係廣東省人民體育場進行第一回合賽事，第二回合賽事就會係1月4日晚上8點係香港大球場舉行！第二回合主場賽事，球迷們繼續一齊為香港隊吶喊助威，撐自己人！下星期三開始網上預售門票[100元(成人)；30元(特惠票)]，記得買飛啦！

大球場玩鬼去咩

樣貌都ok

17個負皮

18了

你已經對此題目評分了

9c9

用手制玩會唔會好難控

22

bf1囉

csgo

獌狗靜啦

25

推介驚都屌

保特比人集火

個個欺0me

檢討下自己啦

會比d mouse9屈

抵啦

保特有play csgo?

Yew

yew點解?

半年冇打

可以add me steam一齊play

呢個是唔是最多負評既阿迷吹水區

me nova3 垃圾

Ben Dinnery Verified account
‏@BenDinnery

Antonio and Cresswell [both groin] will miss the PL game vs Arsenal. #WHUFC are hopeful the pair will be back within the next two weeks.

比歷真係byebye得

可能雲sir輸呢～

雲蛇又豬

英超華陀

等睇卡路爾sm細梅😆

我擔心右閘俾人爆死好過

Me矛打過rank

迪布治真係麻麻

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 11h11 hours ago

First year scholar Nathan Tormey has returned to training after five months out. Talented winger. Good that Akpom is edging closer to return

ryo星期六來料
曼城今季主場蟲 我轟三分穩陣
利記不再海鮮加上牛奶唔識幫yaya阻住對手 三分又穩陣
阿記岩岩比人破不敗 送三分助護級
曼聯入四強 作客食糖振夫剛

u steam咩名

矛安東尼奧鎚仔豬得啦😁

傷左了

卡路爾都頂撚死你啦

留名

刀要有人斬俾卡路爾

自從ryo蛇出料之後我跟住買
就賺到個首期

自己斬完自己頂都得啦

師兄邊位

今晚比你

高登pm me?

😓

我岩岩起高登整返個新ac

full pay都得啦
首期

周子瑜黎香港

唔同左樣

有冇人覺得佢好普通
因為係台妹所以俾人吹奏

買得細呀嘛
希望ryo蛇keep住比料退休生活靠你

靚到仆街喎

比錢你都duck

how much

不了

子瑜bb係唔可以用錢衡量嫁😠😠😠

Same

咪又係_

樓主比狗屌

佢食開好野，呢d 粗重野俾我啦

Ching 禾食開粗野 呢個重任交比禾

挽留ryo蛇給繼續出料

豹叔你有女嫁啦
唔好同我爭ok?

咁比我啦

蘋果記者出名影到好樣衰 咁樣睇落去已經好正

人生太短，出手要更大！

你繼續反轉啦保特

yes

好令

健康財富滾滾來

茅錢連健康刀未必有

禾祝你一定有

你祝福禾，禾以後唔出馬料

幫大家開Po都收31個負皮😭

💩

你個on9 topic
Btw go mu la

好開心見到咁多反藍俾負皮

本新禾打好哂 球玉藍神

不過無開 就見到ching開左

禾禁錯)

禾真係恭喜你牙

藍神下場帽子戲法打到啲反藍潛水

仲有得你出咩 坐凳啦

其實lihkg咁多人先得31個人俾負皮
即係淨低幾千幾萬人都係支持樓主

迷藍勢力龐大

原本冇俾負皮，啱啱㩒咗了😂

有矛手足pro🤔

幾點先

不了😩

6點

皮已負

禾打後防陪下你啦😘

青政游蕙禎和梁頌恆後，特首及律政司司長正式入稟高等法院申請司法覆核，要求撤銷共4名立法會議員的議員資格，要求法庭宣布4人的宣誓無效，並質疑立法會主席梁君彥早前批准劉再宣誓不恰當。據知除了劉小麗外，被申請撤銷資格的還有姚松炎、羅冠聰及梁國雄。

長毛都搞埋

Thx
其實宜家刀玩得，你on未

羅寶好波

ho ball

佢改唔改名都係垃圾會員

巧牙

不過禾夜晚網絡好差，應該禮拜六日先同你玩到

Cut quote la 4 man dog

渣子玩未

6點 就返到屋企

Ok

原來呢堆人dq曬就夠票可以彈劾林峯
689真係好識玩

琴晚泰博先講完黎 點知今日就黎料
反對派總辭啦屌你老母

點解佢地講親就黎料咁準

上了

希望會然年初四盡快查收

點會DQ到長毛，佢第一次宣誓已經成功左啦

屌那星做d濕鳩ielts test做到越黎越燥

做到頭都光哂

me ielts 6.5

屌你老母

下下提人母親，有冇教養嫁

其實仲有幾多手足留守hkg

放心啦，speaking遇到d 19問題既話，都係低分架喇

禾矛分

遇到基佬/中年女人都包你仆街

利申Ielts失敗者

點睇

佢地d理據

年初四

仲ger住lihkg黎講

今次咁多人走除左性能高低之外，林狗不得民心先最重要，bam人，開放sms, 開正負皮，放由打手五毛狗洗版，是但一樣佢都駁唔撚到啦，咁都仲要含林狗撚？傻撚左

同埋講返商業紛爭個到，佢咪一樣駁唔到連尼住個timeline 以為乜撚野都夾硬套個支那狗/左膠框架做比喻就會有道理左？

12月都唔用依張放第一頁

hi

返去同中聯辦職員吹水?不了

前熱刺教頭哈利列納表示，曼聯在領隊摩連奴帶領下表現沒有起色，未夠實力打入英超前4名出戰下屆歐聯。

Ozil refuses to rule out Real Madrid return

邊個post

我覺得最錯係用家體驗差同開放sms
如果個官方app一早有plus個水平 呢到起馬少九成人搬過黎

唔好過高登到睇po啦
睇完激氣忍唔住回po只會幫早洩刷流量
明知而家個邊全部都係5毛，一係就小學雞無isp
當佢鄉土u汪咁wfc咪算囉

RB Leipzig coach Ralph Hasenhuttl has confirmed that he has been contacted about potentially taking over as Arsenal manager when Arsene Wenger leaves.

Reports earlier this week claimed officials from the Emirates had held informal talks with the Austrian as they assess their options on the off chance Wenger calls time on his Gunners reign when his contract ends in July.

“It was a well-researched story,” Hasenhuttl told a press conference when quizzed on the story.

“There was a lot of truth to it. I have heard of worse fates than succeeding the longest-serving manager in England. It’s not damaging my reputation, is it?”

“We don’t have to put too much thought into it,” he added. “I have found my luck here.”

Hasenhuttl was capped by Austria and enjoyed a steady playing career in his homeland (we think he may have played Arsenal in the European Cup while at Austria Wien), Belgium and Germany before starting his life as a coach in the lower leagues of the latter in 2007. After an unspectacular start in the dugout, his rise in the last three years has been phenomenal.

The 49-year-old led Ingolstadt to the top flight from the lower reaches of Bundesliga 2 in 2015 before moving to RB Leipzig in the summer. The Red Bull-funded franchise are currently unbeaten after 12 games and top the Bundesliga, three points ahead of giants Bayern Munich. Impressive stuff.

Of course, for all the recent headlines, it remains to be seen whether Herr Hasenhuttl is the new Jurgen Klopp or if he’s the continental answer to Owen Coyle…time will tell. Football moves very quickly.

What is certainly interesting is that the club appears to be putting feelers out on the coaching front. Arseblog News still expects Wenger to sign a new contract at the end of the season but in light of this news, it’s obviously not a foregone conclusion.

點解

收皮啦扮撚晒大牌咁
今季助攻咗幾多粒牙,睇過

搵到新領隊了

五毛呢d野其實避免唔到 唯一可以做係不停bam

雲加:你肯我都唔肯

rb教到班新仔好勁

會唔會唔肯過黎

賣奧燒買法比

又肯洗錢又玩幻齒

【體育】辛迪卡索拉缺陣3個月，令阿仙奴中路中位置缺乏人手，但據報指阿仙奴不可在此階段收回韋舒亞。

阿仙奴在英國時間周四證實，傷「兵」辛迪卡索拉（Santi Cazorla）因受足踝傷困擾，要在下周前往瑞典接受手術，至少要倦勤至明年3月，才可重返賽場。阿仙奴隊內本身已有埃及中場艾蘭尼因病缺陣，現在又有卡索拉加入傷兵名單，令兵工廠中路中位置一度缺兵。

面對傷兵潮，有不少支持者建設收回本季外借至般尼茅夫的「牛奶仔」韋舒亞（Jack Wilshere），以解燃眉之急。可是，原來根據英足總條例，只有門將可以在合同未完成前，提早被收回返母會，以幫助母會在危急之下發揮作用，但條件卻不可用在其他位置的球員身上，即是韋舒亞就算提早返回阿仙奴，他都需要履行合同，直至合同結束才可再為兵工廠披甲。

所以各位「廠」迷是時候放棄在此刻收回韋舒亞的建議。

圖片來源 : ©AFP

即係邊隊教練

助攻王

agger

個個去左睇mama
冇人pro?

禾晚晚都體媽媽架啦 XD

有冇得跟隊

法比吾系牙

Red bull

萊比錫

我上次oral問我which street do you like 屌佢老味on99

上次overall 7.5但都未夠好 如果今次仲衰就仆街了

仲有得睇球王表演

雲加

藍斯太子

阿仙奴前鋒丹尼-韋碧克在復出路上又進一步，據英國媒體披露，他已經開始了跑步練習。

毒b

雲加自己落場

見到Jenkinson咁既表現 有冇手足懷念Chambers

干嗲吾要佢，雲爺爺收留佢

無

屎同爛屎既分別

可吾可以教禾英文牙

Scouted Football ‏@ScoutedFtbl 38m38 minutes ago

Arsenal are expected to sign Exeter's highly-rated 16-year-old, Ethan Ampadu.

His father, Kwame, is head coach of Arsenal under-18s.

教埋禾牙

Sam ‏@samuelJayC 1h1 hour ago

Wenger confirms Cazorla is out for at least 2 months, Giroud & Elneny have fitness tests today, Debuchy out for 6 weeks. #afc

Arsenal manager Arsene Wenger has revealed Mathieu Debuchy faces a six-week spell on the sidelines, while Olivier Giroud could miss Saturday's clash with West Ham.

afcstuff ‏@afcstuff 1h1 hour ago

Wenger: "Elneny came out of our last game with sickness, we'll test him today. The last news I got [Giroud] will not be available tomorrow."

Wenger on Debuchy: "It is a severe hamstring injury, yes. Six weeks, I think. He has an exceptional attitude. He will fight to come back."

話無得call back 太子

唔識野唔怪你
欣賞下chambers帶領米鋪擊退曼城既英姿

lihkg識唔識自動hyperlink testing

Sam ‏@samuelJayC 1h1 hour ago

Wenger on transfer window: "You won't find another Cazorla. In midfield we have many players." Says Welbeck will be playing by January. #afc

對面好多人

識，但可能網頁版會睇唔到有hyperlink

一諗起聽晩大破槌仔幫就忍唔住嘰一聲笑出黎

睇到呢條友個髮型就知有料

all in 佐

11個

以為你無走

對面阿狗 攻唔入 比我地偷雞

藍神

垃圾fifa 狗收嗲啦

好耐無見

呢排好忙

忙屌女？

燒山救世

afcstuff ‏@afcstuff 7m7 minutes ago

Wenger on Gabriel: "I think [he will be able to play]. I will have a chat with him today. If he's in the right frame of mind, he will play."

Wenger: "He sent a very emotional message but he still played and I think if he has recovered well physically and mentally I will play him."

Gabriel's message for Chapecoense:

web版將我所有icon轉晒

初四b仲未黎

仲洗問

FC Barcelona, Real Madrid and 10 Premier League clubs unite to launch digital platform 'Dugout'

Dugout has partnered with 27 clubs as well as players and influencers to offer football fans exclusive behind-the-scenes original content on one platform.

Some of the other big clubs to come on board include Manchester City, Liverpool, Arsenal, Chelsea, Juventus, Paris Saint-Germain and SC Corinthians Paulista. The Premier League has the most clubs with a total of 10 teams.

With this in mind Dugout has been designed to offer users a highly customisable setup where they can choose which clubs, players or influencers they follow.

Each partner club has a dedicated profile page on the site which allows them the freedom to upload content they have created, such as training ground clips, or work with Dugout and its media partners to create content.

佢無isp

傻鳩先會冇isp

大濕妹

大波妹都黎左

想問迷雲五虎(笑)仲存不存在

前排潛水就係驚左中聯辦joe同埋去左旅行

豬腦😚😚😚

咁你都去左好耐喎

40負皮 保特世界級

兩個都G持

Wenger on Gabriel: "I think [he will be able to play]. I will have a chat with him today. If he's in the right frame of mind, he will play."

Usain currently holds the world records in the 100m, 200m and 4x100m with times of 9.58 secs, 19.19 secs and 36.84 secs.

負皮左

唉,慘

正喎

應該有機會d2 雲加頂唔順jen boy

阿登好似話比個ac佢
但初四好似冇check pm

兩個比正皮既係咪保特同埋aa

Arsenal FC ‏@Arsenal
More from the boss on @19SCazorla

“With bone inflammations, you never know how long it lasts”

中聯辦joe 牙 另外大家記得hkg 要set 獨立pw

d pw 可能交晒去支那了 ...

初四子
仲有乜人未番返呢邊

Arsenal FC ‏@Arsenal
They're back in stock - so if you want your Arsenal Christmas jumper, check this out

不甘

Wenger on Cazorla's injury: "For me it is very bad news. I always try & avoid surgery, it creates a lot of anxiety & rehab"
結果搞到球員既復出日期成日延遲

Wenger on Cazorla: "I’m told he will be out for two months at least, but two months can sometimes be three as well"

G佬又傷 卡蘇又setback debuchy又傷

12月先發11月魔咒，雲波

黎埋變戰post

冇左不甘,迷藍黨已全面崩潰

你

Testing testing 藍斯食撚屎

過隔離篤灰先

玩snooker玩到咁

仲有我天字第一號迷藍

禾無比牙

Germany ‏@DFB_Team_EN
A fourth substitution after extra time is to be trialled in the Women's and Men's #DFBCup! More details

禾比的，咁第一個皮當然係正皮

第一個咁多負評既阿po

樓豬條粉皮5毛黎
成日叫人返去含牙蛆條撚

Hasenhüttl
希望佢真係有機會做阿狗新領隊

大濕妹下年完約,希望佢回歸我廠

屌 sd左fb fd request 比2個女 groupmates 都冇accept

法比

林狗

成個世界清靜晒

家嫂，夫人

我都試過
隔左一年先accept我

an狗們你地有冇del到lihk同dathkg?

叔公

有女accept

我俾左佢啦
個ac名就叫年初444

lihk無放home screen了

女

多謝阿登

有Eddie Howe 不了

禾都想試下同d 女同學一組，係starbucks group project

這些機會

不了 好撚麻煩

聽過人講好麻煩,但都想試下
可惜都係冇機會

我嗰陣冇人同我一組
佢地可憐我先搵我

我d組員carry我
仲要好靚

原來踢到咁樣

想要既介紹幾個比你

d射波

你d女都唔慌好

我從來都係入d比人選剩既組 大家都唔識 仲易做fd 屌尻佢都唔洗比面佢 廢事入左d本身幾個已經好fd既組 搞到比人小圈子排斥咁

叫四球條女介紹d姊妹你地識

[img]圖片網址[/img]

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 36m36 minutes ago

Elneny trained. Maitland-Niles, Bielik and C. Willock trained with first-team.

Zelalem also trained with the first-team.

中學比靚女carry 大學carry返佢地
感覺呢幾年大個仔左好多

屌足晒咁多個groupmates 更係感覺大個仔左啦

你地食撚屎

今鋪真係不了

沙列林
足總盃同歐聯會唔會有份出

never die

垃圾5虎

足總盃就有機

dllm

唔好quote

好難得真係有個見到就作嘔既肥婆

講起四球條女
頭先去剪頭髮個洗頭妹由黑絲熱褲mk妹變左肥婆
但佢洗得好細力，不過我又唔敢叫佢r大力d驚佢用錯力

幫你洗雀仔

OG pm左我未

比子

小心佢太大力整甩你d 頭髮

Reported 發放不雅照片，令人感到不安

講起四球條女
點可以冇圖呀

J左 thx

睇一次笑一次

邊位清條女牙

😎

總是常出現

屌 又多個死肥婆圖

咁多人quote
高登個chrome extension有得收埋quote,呢個冇

各花入各眼
洗唔洗鬧人死肥婆呀

Get French Football ‏@GFFN
Breaking | Antoine Griezmann makes the final 3 alongside Cristiano Ronaldo & Lionel Messi for The Best FIFA Men's Player Award 2016.

米八
btw,蘇亞雷斯巧橙

G5

無天理

睇到youtuber cargirl既post

你search 出面 youtube cargirl 個post 就明，好正

基佬聽日出到？

點解你唔post埋出黎

出唔到

ｒｕｂｂｉｓｈ，不了

驚佢渣爆我個頭

睇到想嘔

聽晚等睇我皇大炒疤狗

宜家個app 無佐copy, 得share 去wtsapp 同line 個d

靚仔係著數d

好大波

垃圾win10 boot機失敗reboot又load左成個鐘都未開到

an有得copy喎

好kai

慎入

分享>複製連結
ios無咩?

以前hkg 可以連埋heading copy

無我藍

有矛人睇聽日皇巴大戰

lihkg=癈版lihk

無牙

電腦連去

舉報清惡意洗版

電腦自動連去

我自己都洗左下

停喇 佢error 都出到嫁

Me fpl入左典會出唔到呀屌你老味

贊boy傳波垃圾到

on9

groin problem

我唔知,sor

係人都知你係

reported

我lihkg得一個ac咋

Mesut Ozil: "I hope to win the Champions League with Arsenal, I think we have a team that can do it."

Arsenal's Gabriel on the Chapecoense victims: "I worked with the coach & two players as well. We were close friends. This is hard to take."

迷山華麗留名

yes 舉報左了

What's the other user name in golden?

我地好似係lihkg推得最快既小圈子post

lm

( Show Blocked User - Hazardous )
灌水🙄🙄🙄

Squawka Football ‏@Squawka 40m40 minutes ago

Most final-third interceptions made in Europe's top 5 leagues since 2014/15:

N. Kanté (42)
F. Coquelin (29)
M. Bergara (23)

High pressers.

贏成條街

終於交晒今個sem d assignments

係咩都廢

阿仙奴中場辛迪卡索拉需要養傷達3個月，無疑影響阿仙奴餘下賽季的部署，但領隊雲格已經表明不會在冬季轉會窗重開時買人去填補該該西班牙中場的空缺。

幾搞笑

Sleep is for the weak

Napoli

丙朗私家雞

成班垃圾無人起身

早晨型佬們
小妹一陣去睇你的名字 早場

一個人

Arsene Wenger admits that Carl Jenkinson’s confidence is low at the moment, and that the 24 year old needs to be taken out of the spotlight.

However, he hasn’t written him off and has backed the full-back to find his way again after a couple of difficult weeks.

Jenkinson was replaced on Wednesday night in the EFL Cup by Ainsley Maitland-Niles, compounding a tough night for him, and the Arsenal manager says he hopes he doesn’t read Twitter as he tries to rediscover his form.

“He has lost confidence,” he said. “The Jenkinson you see at the moment is the Jenkinson who can play but is not completely Jenkinson because he has no confidence.

“That will come back. He will be in and out and, suddenly, after one or two months, he will make the step and play. It is natural and very difficult.

“Today it is even more difficult because he gets quickly hammered by everybody on social media. I hope he doesn’t read all that and focuses on his game.”

Wenger also pointed to the fact Jenkinson has had a serious knee injury and has only recently come back from that as a mitigating factor in his recent struggles.

And he believes he can still play a part when Hector Bellerin returns from injury.

“Bellerin is one of the best in his position certainly in Europe but Carl can compete with him,” he continued.

“At the moment, no, because mentally he has not found his total level of his confidence.”

贊仔有自知之明

本身長週要返工，去左返學

已到考試場地了

考咩牙

植髮科😉

轉台留名

😝

雲加迷贊

早起的鳥兒有女吃

起身返學，好彩本身係長週要返工

頭先係咪load唔到新回覆

過左半年件farewell衫終於合到體

paco alcacer有冇得諗

好似係

琴晚有段時間都係

一定傾唔成價錢

冇左卡so我反而擔心Ozil多過沙卡 有時沉好難造到波

好似淨係阿狗po係咁
不如斬po,反正個topic咁垃圾

依件垃圾嚟

型

Pablo
‏@AFCAMDEN
Arsenal have also been watching Paco Alcacer for 6 months but reports 'unconvincing' and he's unlikely to form part of the talks. #afc
11:29 AM - 3 Aug 2016

會變山齊士造波

Same with you😉

冇左自動F5更新好唔慣

柒左知柒好事黎既，好過藍斯張仔，一個柒完繼續手指指，一個柒足幾季仲話要正選

斬po

班新會員真係

好似server食左一頁cache

巴狗唔想要佢

睇仔衫已經知ching係高大形棍子

唔啱巴狗踢法姐

個topic諗咗咁耐刀要斬

好撚like個tooic,已腸油

派一年膠比保持

保特

仲要留言都唔睇 就沖出黎柒

班直必腸真係好撚柒😵

係開個個垃圾

新阿留名

下個post topic 藍神再救世

今晚扑槌

支持

puma d衫好細件

施治咁大隻

Puma啲jacket 要着XS

短

快d買

又一個短撚，橙

橙

(傷患情報)
迪保治-經過檢驗後，呢位法國右閘確定因拉傷大腿肌肉將缺陣至少六星期

基奧特-因傷將缺陣今晚英超比賽，但極有可能於星期二既歐聯復出

韋碧克-首次恢復輕度訓練，但仍距離復出至少四星期

頭先無啦啦上youtube見到佢推薦呢個節目黎聽又幾搞笑

應該係高登啲阿狗錄 邊位巴打唔該出黎認左佢

著開L

Halo🤗

黑b好神

不如叫藍神救西

José Mourinho is trying to coax Ivan Rakitić away from Barcelona to Manchester United in a £35million deal. (Daily Star)

雖然係daily star 報

皮子開ok?

之前nike著L,而家puma要加大

我好似未試過係lihkg開post?

成日睇唔到新留言

Wenger all praise for Xhaka & saying he is somehow similar to Cazorla. Main diff. is Santi plays in tight spots and Xhaka through the lines

The 'Sun' reporting that Jenkinson won't be involved tomorrow.

Guardian also reporting that same, Gabriel to start at RB.

我屌

“You think about [the solution] in a global way and when you integrate more than two players, with Ozil [in the side] you have to balance that,” Wenger said. “Sometimes I play Iwobi or Chamberlain so the combination has to be in the four or five.

“I consider Walcott and Alexis to be strikers, in their mind and the way they play. So around them you have to build a team that is balanced.

“When I play Santi most of the time I have Coquelin because he is a really defensive breaker of attacks. He gives Santi more freedom. He is a more offensive player first although he is disciplined tactically. He is not a ball winner but a more creative player.

“We are close with the balance as Xhaka in midfield is moving upwards. He has a different influence to Santi. Santi is more of a guy who gets out of very tight situations with a very short technique, right and left foot, while Xhaka has a pass and is not a dribbler. He passes through the lines.”

拉b入獌 做dog

爺爺早幾年肯放個大肉腸防中保護條中後場都好好多啦

講真卡叔既控球技術真係好高好定 可以帶生個波無咩幾個人做到

"He is ready"

Andy Carroll fit to face Arsenal
#WHUARS

藍斯轉世

Bellerin: "Arsene was really influential for me when I first got to the Emirates. He was one of the reasons why I signed with the club."

仲要洗幾多錢

頭頂腳踢大四喜

Isco頂卡叔

係咪要開個新post
呢個post中左bug屎

藍神約炮

藍神托炮

其實前幾季jen boy都有一期打得好好，其中有一場都係對曼城，不過沙格拿一傷瘉復出就雪jen 雪到季尾又外借
希望holding唔會係咁啦

比佢禁住黎屌

你肥左者

至少hat trick

一諗到細梅俾佢泰山壓頂

holding至少波底好過贊狗幾倍啦

你洗完版之後就出事

買佢首名先

牙郎個畢錢都未洗完

係時候sm 細梅

u open la

人地一年sponsor夠買一個普巴

我分析都廢事了

我分析都慳返

OG咁型緊係啦

反而puma落場版L size可能啱

食屎狗

韋斯咸近況低迷，加上受傷患問題困擾，今晚主場對阿仙奴要贏有難度。

洛賓踢7年還保持場均造1球

有無咁痴線

開新po啦屌

通常呢d 情況都係阿記失分，幫人打起

唔係雲爺爺點會咁受尊敬

將細梅變成新辛特路斯

典解有兩個po

不了 11月已經過去 12月我妓重新開始